花kei對笑眼真係好撚正式

人工樣，不了

你都係去po返大波圖啦 唔好搞kei

撐

識搞梗係搞牙秀同牙煙啦
牙秀同牙煙=梨飯毒撚兩大精神支柱

牙kei好正

娛樂台梨飯死得七七八八

堆垃圾梨飯一係去左牙降既懷抱度
一係就去左同牙導呢件buddy狗互玩jer仔...
所以牙導同牙降兩個成日有牙齒印

🍇

牙梨入面最正式一定係美珠小姐姐

有啲咁嘅事咩?

樓豬我屌你 返去貼大波啦